本港今日17/6暴增8宗中國肺炎確診個案！

有無本地

RTHK：新增確診患者分別為2男6女，年齡介乎4至70歲，潛伏期分別身處菲律賓或巴基斯坦

本港新增8宗外地輸入新型肺炎確診病例
2020-06-17 HKT 18:56

本港新增8宗新型冠狀肺炎確診個案，全屬外地輸入，確診個案累計1120宗，另外1宗疑似個案。

新增確診患者分別為2男6女，年齡介乎4至70歲，潛伏期分別身處菲律賓或巴基斯坦，當中只有1名7歲男童曾經出發燒及流鼻水的病徵，其他患者都無病徵。衞生防護中心正繼續跟進確診個案的流行病學調查，及接觸者追蹤的工作。

醫管局表示，再多2名新型肺炎確診患者出院，至今共有1071人已出院，留院的38人中，3人危殆，1人嚴重，其餘情況穩定。

另外，截至下午4時，衞生防護中心已經在祿泉樓收回及檢測1066個第二輪的深喉唾液樣本，全部對新型冠狀病毒呈陰性反應。

恐懼撚咪煩啦

輸入唔計
本土個案可追查唔計

但永續限聚令

醫管局表示，再多2名新型肺炎確診患者出院，至今共有1071人已出院，留院的38人中，3人危殆，1人嚴重，其餘情況穩定。

都半年喇
咩跳唔到10cm嗰啲全部都係嚟自中國啲9upper
個病毒係堅定流
心中有數

好的，支那武漢肺炎。

只能證明，在菲律賓及巴基斯坦，疫症仍廣泛流行

支那啊